西班牙皇家馬德里 稱足球及籃球隊員都需要檢疫

西班牙皇家馬德里體育會表示，足球及籃球隊成員 同樣需要接受檢疫。

皇馬表示，一名籃球員新型冠狀病毒測試呈陽性，但由於足球隊員共用訓練設施，因此亦受影響，需要接受檢疫。